世上有無真係唔易鈎爛嘅絲襪

平嘅買過，貴嘅又買過，第一次一著完就鈎爛左
平嘅買過淘寶，百佳，幾蚊十幾蚊嘅15d,30d, 真係一著就鈎左
貴嘅買過sogo 70 蚊對，啲料係靚啲，著到三五次，但都係鈎爛左
應該邊度買絲襪好

我都成日勾爛
唔知係自己特別論盡定點

今朝嗰對新嘅絲襪，真係一著完上腳，拉好，轉頭照鏡就鈎左一條痕出嚟 連一次性用品都不如

我都試過新開即爛
嬲到即刻唔著
我男朋友成日笑我隻腳可能有倒勾

突然唔著又要襯過晒啲衫 好麻煩

sis你舊果d絲襪點處理？ u記 瑪莎d絲都幾好

絲襪成日比男朋友扯爛
最後互射左大家對絲襪到

都係dum, 唔係用有咩用

買的3XX 幾既試下

有種絲襪勾爛左唔會甩絲
得個小孔

利申賣襪

轉手賣比連登巴打

萬寧擺出黎果啲，十零廿蚊有一對，我著咁多，著咁耐絲襪最耐用的，就算穿左窿佢都唔會勾起成條紗爆晒，試試！40D或以下會透肉，60D唔透，120D就厚身嘅。

好似值得試下
唔該絲打

佢唔答肯定係好臭

嘩好呀！

鈎爛左既絲襪比我得唔得

邊間萬寧仲有
我知好多都無得賣

絲打我做舊衣回收 你可以將爛既絲襪交比我處理

我可以證實佢真係做回收，我著爛左既絲襪都係比佢

我都比過佢 信得過的

呢個po，男人多過女人

我幫到樓主

爛先吸引呀

負皮

其實係薄都易爛
不過tutuanna ok 有個著5～6次都冇爛到 雖然上一次勾穿左個細窿

有冇試過日本厚木

CALZEDONIA
差唔多$200對
著一次爛左

次次都係淘返黎
因為預左著1-2次就爛
淘返黎爛左唔心痛 幾蚊對

絲打賣唔賣

女朋友著呢個牌子一包三對個d 勁快爛

推

好多女爛都照著

爛左賣比我ok? 幫你幫補下

男人對絲襪既知識仲豐富過女人

聽到都覺得肉尺

日本嗰啲ok㗎 上次去買1000円3對 tutuanna 嗰啲無咩爛 可以一試

琴晚去屋企樓下間萬寧揾唔到樓上絲打講果隻絲襪

好多淫絲

根本係消耗品
所以次次係淘寶買80D 兩蚊對

兩蚊

通常著一兩次就勾爛
爛左又唔心痛

好想奶

買左返黎之後雪佢兩日先用

log on a字頭幾好

出街鈎爛又無得換喺街好樣衰

邊間有兩蚊，我最平都係買過五蚊

仲十送三 厚D貴D 最貴6蚊

早排都淘咗啲絲襪
特登試下淘咗防脫絲

著咗真係感覺俾平時著開嗰啲直紋嘅絲襪耐著
就算爛咗都唔會由一個窿爛成一條線咁

太厚了 想買d透肉薄絲

之前買過勁透2D 十幾蚊對 一次收左皮

樓誰腳毛多到勾爛絲襪

主

好明顯係腳毛問題

M&S好著
上年冬天著到今天冬天都未爛

強烈推薦萬寧牌絲襪!!!!! 不過成日都無貨

男人老狗著絲襪

日本excellence絲襪 1000yen3對
勁好着 着左成個冬天都冇爛
就算爛都只係穿個細洞 好正
去親日本都買幾pack

有無sis著開100D絲襪 想問點襯好

Kanebo?係幾好 不過厚比較多

曲線求腳圖

著完塞對絲襪入我個口

爛左咪上網賣番比 d 變態佬

我想要

.

以為係環保撚 點知原來係毒撚

蓋清

有冇試過萬寧？邊隻好d？

幾錢對

110D係咪好厚 著完臭嗎

Ok

係啊
佢秋冬賣80/110d
春夏賣40d
我覺得ok la唔算好厚 微微透

好多有用資訊

想試

咁就好啦 我有班踢開波既爸打 踢完d波襪好臭又唔想洗 咁比曬你啦

110D絲係咪好臭

幫女友買過
因為佢想瘦腿
結果買左果種瘦腿絲用料超結實
超難先會爛
平時咁著真係著好耐
買左幾對仲未爛
不過預左會緊
著杲陣有少少難著上去
仲有最多都係半透
唔會好薄

超難著呢隻 又緊又厚

壓力襪

Log on買個款日本絲襪幾好
厚嘅就百二蚊左右 薄就50左右
仲有分唔同質地

我都係淘返黎 10蚊兩對 爛左唔心痛
我怕凍 100D都嫌唔夠厚
要淘啲140D返黎

140D

Ex著wolford 摸上手好撚滑

120d以上同著褲有咩分別

好香

爛左咪拎上黎賣
未洗過再貴d

我有時會著300D

你地著開幾多D架？

40d

薄啲好睇啲 雖然唔係咁暖

300D

試過買12D 但真係好易爛 可能買40/80好啲

完全唔透

我廢J 怕凍 所以我都會買啲厚既

著完臭？

我女友著厚,
壓力果種
如果波鞋會臭
如果係真皮長靴著成日都冇臭味
行完成日街返去除鞋後成隻襪都係真皮香味, 完全唔臭

咁都得 唔臭

點睇男人望住你地對黑絲

下 唔會呀

你up乜

唔明就當我冇講過

見到都覺辛苦 咁緊COOL住

你就好有得聞

好想睇catgirl 介紹

爛絲襪先正 你識條春咩

大把人賣二手絲襪啦

買黎做咩

發夢夢過有team人, 男既負責著住啲底底同襪, 因為臭得快好多,
女既負責做CS交流賣野

絲打係OL?

女友話其實難在著果下
著左上身其實唔係好覺

有無sis好怕凍 只敢著120D以上絲襪但除果陣又好麻煩

算係既

無錯
根直係做運動咁 如果太緊果d